[文宣開工]而家可以將暴徒spin做香港警察

所有野都係香港警察做